疫情影響日本供貨 任天堂 Switch 主機本周將不會出貨

日本任天堂今日（7 日）透過官方 Twitter 宣佈，除事前預約者外， Switch 主機本體（包括《集合啦！動物森友會》特別版主機）以及 Switch Lite 均不會在本周出貨，而下週以後的出貨預定計畫將在稍後日除再作公佈。

任天堂在上星期曾表示，受武漢肺炎疫情影響，在中國工廠生產的 Switch 主機及 Joy-Con 等設備的製造及運輸都有所延遲， 受到影響的不僅是日本，美國和歐洲也在努力跟上需求，惟情況暫時並未有改善。

連登仔：電子垃圾冇人買

日日都有大貨番

日本任天堂宣佈本週以後，Switch 主機供貨無期